香港爆到七彩嘅時候 港豬仲去旅行

去到當地開始爆得勁嘅時候又飛返香港

然後等呢班人返到香港
香港案例又再飆升

去過佢地個post問

點解你地仲去旅行既

冇人答

而家係講緊呢班隱形帶毒者
「自行家居隔離」

咪就係機票一早買咗
張機票貴過人命

然後屋企人可以自由出入
再做二次隱形帶毒者

唔去得旅行咁留條命黎做咩
#來一場說走就走的旅行

到呢個時侯仲要去旅行嘅人中咗都係抵死，仲要傳染比香港呢度嘅人，害人害物

旅行撚死全家啦

真係夠膽死
趁呢排平仲買機票去旅行
鬼唔望佢地回力鏢

風頭火勢話去旅行
周圍都爆緊，自己就衝過去你死你事，唔好翻香港傳染人啦屌

都唔撚明仲要返嚟做咩
都用咗避疫做籍口飛㗎啦

我個friend仲話好難先可以2對couple一齊去旅行
仲話泰國都無封，人多地方戴口罩咪無事囉
個friend仲要做護士，啲危機意識都可以咁低，平時返工就怨乜乜唔夠防護裝備驚惹到肺炎，轉個頭就去傳播病毒，上機都淨係戴個口罩，連雨褸眼罩都無

日日留喺屋企好悶姐

手足還手足
港豬還港豬
呢啲時勢仲去旅行自稱手足嘅港豬再返香港嘅話真係同藍屍冇分別一樣咁撚自私

悶唔係藉口，你去到外國惹咗返嚟，你自己死你自己事，傳到其他人害咗人一世（死唔去都有機會變玻璃肺），就係為你一時之興？

更加多嘅其實係留學生

一關乎到自己利益時變哂自私撚

焗住要去

仲要去埋啲人多地方，去行埋夜市果啲，翟道翟果啲

留學生 會唔會留喺嗰度仲安全呢其實
隔離post話手足嘅話 歡迎返嚟
但有幾多真係手足？
即係疫症就叫有難就即返香港
但上年香港真正有難嘅時候又幾多人會返

仲要講到好啱咁，去唔成韓國，轉去泰國，好彩泰國仲未封，可以去得成

仲要po埋相話俾人知自己係港豬
偷偷地自己去完返嚟咪算

有frd係韓國發現超級傳播者既時候去左首爾散心，話比仔飛要同姐妹去旅行shopping食野，但係返黎冇自我隔離過，一日都冇，仲日日出街落老蘭之類。

我知嗰個時候冇宣布韓國入境者要點，但係正常人都有自覺應該要自我隔離唔係咩？

屌佢地老母趕住去4p

唔講咩
我識啲留學生全部都係6 7 8 月有出黎
9月開學要番去讀書

同埋而家外國轉哂online learning
與其係咪都係都自我隔離，有屋企人點都安心啲
我覺得人之常情嘅

港豬去旅行就抵死啦不過

你個frd係明知韓國爆到好勁都仲要去定點先
如果係都叫正常人咩

嗰啲外國特登返嚟幫手真手足respect
但港豬真係無論咩時候都抵屌

咪撚累鳩人啦去遲一陣洗撚死咩

冇嘢可以阻止到港豬去旅行 和返工

呢個時候去到隔離14曰
返嚟又隔離14日
你都咪話唔爽

呢樣嘢真係唔知，淨係知呢個係散心trip only
不過佢好撚港女格就真既

4p wo大佬

死都願啦

3月尾有假仲可以邊度旅行好?

買單程飛好啦

上個月剛剛開始爆發果幾日，次次落樓下都見到有鄰居拖住行李去旅行

直頭係冚家剷中既冚家剷

人哋做緊攬炒 你就話人港豬

“我有我自由，理得你感受“
攬炒之最

你都識話港豬啦
豬來㗎嘛
人來㗎咩？
班港豬去少陣旅行真係洗死咁

嗰班窮撚嚟
去少一兩次日本洗死咩

真係好撚自私 去少次旅行會死咩

點解我覺得你視姦緊我個frd既生活
maybe有一日被打殺姦嗰個係佢佢先會care

Bob叔呢？計唔計呀 連登仔會唔會扮睇唔到啊

其實呢9個月已經越黎越體現到好多港豬d劣根性同大劣人一鳩樣
自撚私到

大佬
唔洗同人逼唔係而加等幾時？

yup
佢張機票同酒店d錢應該同佢條命一樣價
只可以話佢哋窮到要拎命仔較飛都唔肯cancel

估唔到香港人都好需要死在半途上

香港人不嬲都係咁

仲有濕鳩

野到肺炎返黎周圍走咪幫你攬炒囉 講左半年攬炒但個個警察高官都仲生勾勾 相信警察野到肺炎死嘅機會率高過你班傻閪兒登仔報仇成功一萬倍

醫生都去溫哥華搞到確診

有咁既fd真係要絕交

有無人知邊個林輝？
呢個人帶團去尼泊爾 有人好心提佢要自我隔離十四日
佢竟然話尼泊爾得一宗確診 全架機得尼泊爾人同香港人所以唔使自我隔離
可能唔係must嘅 但唔做就無乜公德囉

醫生都去啦

因為啲扑街賤鳩格，無人性。

我有個friend 琴日先上機去歐洲。由一月到家陣去左兩次歐洲一次印度。 我問佢係咪真係要咁去黎take risk, 佢話我坐business class 唔會中。

真心岸9到我都唔想答佢

佢死唔緊要呀，最慘係累街坊。

如果去嘅時候當地未爆但返香港嘅時候當地開始爆咁算唔算港豬

一月個時癲到明明自己前一日仲發緊燒都要啪退燒藥堅持去。有時真心覺得港豬同班支那大媽大叔係一撚樣，下下淨係諗自己嘅自私撚

自我隔離埋咁算唔算港豬

連登旅行台大把啦

同意呀
隻隻黃屍話唔好大爆發，我笑左
搞革命既孫中山想慈禧太后既大清國國富民強

一定係藍絲或者 free ride 罷工撚

因為要攬炒

港豬信政府

見到ig有條女去完新加坡 返到黎香港即刻出街繼續慶祝生日

仲未有人屌踩港撚

我2月尾個陣已經屌撚過喇！個陣仲要比人話鳩我緊張過分敏感 個個覺得我痴撚左線 好喇 出事喇！班仆街先黎醒覺！我屌撚晒你地班旅行撚啊！

利申 絕對唔係想講自己一早知好威 係純粹覺得醫護好慘 真係秒變comdom 都係個句 我努力罷工 同用條友去救你 你地班撚屌就繼續去旅行惹病 香港人幾時乖乖地 暫停去旅行住

兒登仔真係精神分裂 大家都知無人敢郁手報仇得個講字架啦 依家有瘟疫又有人幫你手周圍野 但兒登仔又唔開心 唔使兒登仔出手都攬炒到高官黑警大地產商 作為無產階級又淆鳩底得把口嘅兒登仔唔你應該開心 仲要屌人港豬自high 反而日日自己以喱係屋企自豪 r撚哂頭

如果到時人地突然封城仲可以用公帑包機

滯留果陣咪叫政府包機 驚閪
没事儿没事儿

第一日識港豬？

你理得佢地咩 一陣又屌返你轉頭 話連登仔獨裁連旅行都唔俾人去 街又唔俾出呀

果肺係人地嘅
佢肯take risk 咪由佢lor
武肺要爆仲有大把途徑
唔差左港豬去旅行

嘩...連登仔真係全部預言家
你去旅行之前一個星期會預計到外國爆得咁犀利
香港爆嘅時候 去外國避難究竟有咩問題

港豬唔去旅行會死架

咁全部外國番黎 不論邊到 係咪要隔14日？

【最新消息】由星期四凌晨起，在內地、澳門及台灣以外地方，抵港的人士要接受14日強制檢疫隔離或醫學監察。

坐睇到時得支那無封就話支那好安全，去支那旅行

仲有香港危險過外地論

呢啲人真係好撚自私

佢地話悶呀嘛

開名啦 等全世界見到都避開佢

當香港爆緊, 其實香港人都唔應該周圍去啦, 你點知自己係唔係無明顯症狀又或者係潛伏期嘅感染者?

我fd都英國留學 未開學時有出黎
早幾日佢自己買機票返
自動自覺自己隔離14日

大帽山港女：條命係我自己架

不過要大家一齊死

唔怕
政府無講唔怕
相信政府
冚家富貴

佢地話係香港好抑鬱 一定要去旅行

你驚死唔敢攬炒
人地幫你做埋仲嫌三嫌四

有幾多手足吖, 要free rider就大把..公司好撚多, 一邊屌大陸,一邊淘寶得不知幾開心.

我見到
咁都講得出真係呆攬咗

一早講撚左 呢個時勢仲去旅行既 咩心態

不服來辯